dancerush stardom flower

有冇邊位大佬可以教才小弟在下bad小過10，中間果段總係換唔到腳